分咗手個人好似唔識開心咁

分咗手4日 一直跌咗落個頹mode出唔返黎咁
日日都淨係識喊 起身喊 呆坐喊 搭車喊 成班fd出街都喊
做咗好多原本應該會令自己開心既嘢個人都係咁 無時無刻都要搵方法迫自己去開心真係好辛苦好想死 明明對方一早已經放低咗 喺social media見佢絲毫唔開心都冇 就得返我一個喺度每日都喊每日都唔開心
真係交到心fd都唔多個 想搵人傾下安慰下自己都冇 自己一個出街散心經過以前同佢去過既地方就更唔開心
已經幾日冇覺好瞓又唔想食嘢 唔想再咁落去
唔知自己而家咁既狀態仲可以頂到幾耐

講下分手原因
我同女朋友都分手邊緣 協議左暫時分開一個月

佢覺得我好多嘢都管得佢太多 唔識企喺佢角度諗 同埋我性格又好易燥底 之前嘈過好多次交 佢覺得同我一齊唔會開心 甚至覺得辛苦所以分咗

如果你真係想同佢一齊
你起碼對自己有信心先啦
我都知好難 我自己都未必做到
但唔做 自己都唔會甘心
冇人想眼白白見住自己女朋友走 咩都唔做既

佢話你管太多 咁你試下叫佢同你試多次
但你真係要做到比啲空間佢 唔好管咁多
btw你係管佢啲咩先

我明
我自己犯既錯 我都係要同我女朋友一齊返 佢先會到我改
如果見唔到面 就算有msg都唔會feel到我改

你可能同佢講一人讓一步
你比佢同frd玩到好晏 但佢一定要報平安 比你知佢去左邊同邊個去咁囉

好方面諗 你仲可以contact到佢
唔會冇哂機會既 比啲時間大家冷靜下先

分手嗰晚我之前有打過段嘢比佢 但佢都係冇覆過我
佢今次好決斷 應該真係冇得救

你唔介意可以留tg
大家互相吹水 叫春 扶持
叫做有個人同你呻

唔啦 我驚我會太頹嚇親人
我覺得我啲fd都可能係已經驚咗我咁頹
就算見到我咁既都係連問候都冇句

你決定啦咁
我自己都想有人同我叫下春
我唔介意你頹 我都好頹
我明白你心情 食唔安瞓唔落 唔會做到日常既野

但我覺得好正常炸喎 I mean 你唔鐘意佢夜返
反而我會調返轉諗 驚玩得太夜 男朋友會擔心
所以盡量都keep住隔一段時間就覆下咁
同埋都真係會早啲走

真係成熟既話就唔會下下都覺得你管住哂
你都係擔心佢姐
唔通下下同佢講 你去啦 玩得開心啲 玩到幾回都得先叫無問題？
咁樣就唔叫鍾意啦

不過可能真係有啲咁嘅人掛
睇你接唔接受到 如果接受唔到格眼一齊成件事就好格眼架啦 你都唔會開心

真係太攰就休息下 我指唔係放空個人
係可以聽首歌 睇套劇 睇下書 放鬆下個人
要拉啲野同目標俾自己做下
如果唔係諗得仲多

唔介意你可以留tg 我可以收下負

唯有時間可沖淡一切
據研究，女性大約3個月就可回復平常心

如果有嘢想講，可以同連登巴絲講

唔想講，可以寫日記紀錄自己感受
不過日記寫完，望一次就好掉落垃圾桶
咁樣做，有助分析自己思緒，令自己可以用平常心思考

希望幫到你

咦原來你係ching
男性大約5個月內 可回復平常心

睇meme都唔識笑了

希望你唔介意 我真係好頹

5個月好長

如果巴打你唔介意既話我都想
夜晚呢啲時間得返自己一個好頹又唔知搵咩人傾好辛苦

曾經，我個 ex 應承我戒煙我先肯同佢一齊
最後俾我捉到佢兩次偷偷地食煙而叫分手
但果份寂寞同冇得屌，令我尋求復合
果份寂寞會令你包容到之前你接受唔到嘅野
應該話你接受唔到寂寞，先接受到佢夜番
但呢份包容不能持久。

你地個價值觀相差太遠，你接受到一時，接受唔到一世，復合後再散是可預見的事

出面揾個早返嘅女仔，比佢改/你接受來得更易

都係果句，到你接受到寂寞，接受到冇得再屌
你先至 move on 到

加油！

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

*由2020年10月5日起，『Chat窿』服務時段將作出以下調整︰星期一至五︰下午4時 - 凌晨1時；星期六、日及公眾假期︰下午8時- 凌晨1時

《自殺．自療．互助舍》

我個ex 都係話冷靜一個禮拜 過兩日同第二條仔一齊咗